熱狗「守法」思想研究！乜都驚一餐...

熱狗最新係驚口罩唔啱規格...

話戴豬咀都驚畀人檢控

因為... 佢哋係唔戴口罩

其實佢哋思想觀係點？爭取乜嘢？

點解做乜都好似咁鳩...

改革警隊 成立警隊資料庫

永續基本法

個思想就係
泛民做乜 熱狗都唔做
主流吹緊咩風 熱狗就唱反調
眾人皆醉 熱狗獨醒

泛民日日出post追擊

戴口罩都要熱狗擔心
冇人驚嘅嘢 佢哋就去驚

佢尋日開街站有戴口罩喎

好驚違法

一定要睇 永續基本法 被問到口啞啞

簡單複習化

膠人熱狗🌭️

邪教係咁

熱狗又話自己唔係建制 但自己就仲守法過建制 好厲害

但係跟住佢派文宣果班
都係鳩戴正常口罩